其實比人串 駁唔到 唔識反擊 不撚如收嗲啦

屌你老母 人地低鳩能 你就走去同人低鳩能
無自由香港人想嫁？
1）人地串鳩你 你就話「我係香港人 支持柯市長？」
咪撚影衰香港人啦 就算我有d朋友係台灣人 但好鍾意香港 聽完佢地市長講呢d野都會屌鳩佢地市長啦 你係唔撚係唔識分析人講咩
2）某幾個主流傳媒主播仲撚離譜 竟然話 「柯語錄好正」「駁唔到」 其實好多唔係香港人會睇 睇完會更加覺得香港人無撚用 不如收嗲啦 咪撚再係到破壞香港影象
3）其實香港人成日笑鳩人 有無見過有人比你地笑撚完會好似香港人咁撚唔團結 踏多自己人兩腳？不停去批評自己人 永遠批評多過欣賞 你可以唔欣賞 可以比意見 而唔係批評
4）係呀 香港人係無得選擇 無得反抗 屌你老母都唔洗話要幫手加速死亡呀？ 咁同蝗蟲有咩分別 幫手加速香港死亡 破壞香港 然後拍個屎忽就話移民話走 唔撚係同蝗蟲一樣？係咩？
以上係指大部分香港人 歡迎對號入座
利伸：覺得香港無得救 準備移民台灣一齊幫手屌鳩香港人 一齊幫手抹殺香港

Both

歡迎一齊討論

香港日日有學生自殺無人講 比人串去附和人 香港人好野

雨傘時期人人撐
有人仆街無人理

香港人好野

你遲早都會死
你點解唔依家死

但都無人去正視呢個問題 而係係到負面
咁同d Mk仔失戀係facebook叫春有咩分別 喂 無人可憐你嫁 個個都係食花生 係背後笑鳩你咋

你同返自己講啦屌你

香港人就係廢

負面撚究竟睇野可以有幾短視

比人串講駁唔到白撚痴

仲要係出至某主流媒體 知唔知好多 大陸人同台灣人都會睇到facebook 睇完會覺得香港人更加無用嫁 屌你老母臭系記者

今次真係同全世界講香港人有幾白痴
真係唔敢認自己香港人

但大部分香港人 仲覺得自己高人一等 但比人笑緊都唔撚知

反駁個堆無人理 附和個堆一堆人叫好 真係屌你老母

有無附和撚入黎講兩句

班垃圾以為講句駁唔到就係自嘲?
定係想暗示自己係香港生存到係能人所不能

講真 大部分香港人都無分析能力 邊識睇自嘲 比人嘲都唔撚知啦 何況自嘲咁高招招數 但真係好撚肉酸 比其他地方人睇完就覺得香港人好撚垃圾

如果隻柯狗公開話香港人係廢物垃圾，廣東話好撚難聽，我諗有班香港人都會繼續話駁唔到

好多「香港人」就快廣東話都唔撚識講

駁唔到樓主……

哈哈

睇完班踩港撚講d野真係好心痛

踩低自己, 做弱者, 希望人地同情, 最舒服丫嘛

自己香港 自己踩

頭幾次 心痛 之後覺得係戇鳩

繼續搞移民 踩香港 附和人 做隻狗 不做人

追擊欣宜 放棄香港

香港人團結啦好嗎

冇踩港撚夠膽入嚟

可能無人睇到 推緊上去比更多人睇到 一齊加入理性討論

要入黎討論達成共識

團結就是力量 香港人

推呀

垃圾主流媒體 帶頭破壞香港形象 低質到仆街不如收皮啦 唔好再影衰香港

我會尊重 但咁樣係製造問題 而唔係解決問題 唔係一句尊重決定就要視而不見

唔好意思
事實的確駁唔到香港人，垃圾之處不在無選舉，而係垃圾在大部分都認為咁無咩所謂呀!!!!

無所謂還無所謂 依加係去到 踩低自己 抬高人地 無所謂都最多都係逃避 依加係一齊幫手加速死亡

同埋既然你話見到香港人咁低賤就唔理 個個都唔理 任由一齊攬炒 不如咁啦 剪左本特區護照 換中國護照啦 如果依加都仲有少許言論自由既時候唔講 要等到幾時先講 好似全球暖化咁 都要有人不停講 不停去喚醒更多人 而唔係去 屌個個都開冷氣 唔好撚理啦 等死啦

香港人對香港政府已經好不滿
無野值得自己驕傲
唔怪得佢地咁諗既

有冇懶人包

Facebook 大把踩港撚拍手叫好
正on9